on9CCTVb 又呃鳩D廢老

嗰個乜嘢5G改寫我們的故事（屌你老母，真係改寫呀屌你）改名叫，我們改寫5G的故事

先唔講你D CG畫到成pat屎咁

乜5G有全息投影嫁咩？？？？？

又講一D一早有嘅野，當5G特產

關5G咩事？！？其實係咪可以告下佢

屋企廢老打緊飛機

做咩呀狗仔？講野hurt到你？

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問愛國小青年(狗隻#211110)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

食屎狗洪永城

講到5G無所不能，其實只係上網連接速度快啲、密啲

好多野都唔關5G事

鬧鐘又關5G事

佢老母啱啱俾人搞完 體諒下

最好就吹大啲 等啲儍仔個個信晒落曬搭

贊助︰支那移動

呃你老母咩 上小紅書啦柒頭

佢講d智能家居WiFi都做到啦

笑死遲下可能D廢老上曬5Gplan
之後問人點樣喺塊鏡上面投影

窒內一係WIFI一係插線

5g我到而家都唔知有咩特別

唯一關事係無人機送貨，但想像唔到香港鬧市咁撚迫仲周街模型機會混亂成點

睇youtube load少兩秒

之前畀冷氣機砸死， 而家變咗無人機

吹撚到5g

睇廣告餐廳機械人都關5G事笑死Me

講咗成集
只要喺室內既野都喺用WiFi做connection
骨傳導手錶影相又唔關5G事
講到5G做到好多嘢
但成集無一樣嘢喺4G做唔到

AMZN 4G年代都做緊5G可能再好少少嘅
但都唔喺5G獨有

有 全息投影